［逼你老母表態］以往年年都講 30週年隻字不提

以往年年都講 30週年隻字不提
以前64會默哀一分鐘 30週年隻字不提
以前個mod叫8964tank，而家講64即ban

逼你老母表態
事實係達哥已經用行動表左態
佢嘅行為同中共一樣
一夜之間無晒提六四嘅聲音
只係佢無槍無坦克

仲死撐嘅人同支持中共滅聲一樣

人地用殘體字幕
連登仔：屌你老母支那仔
達哥用殘體字幕
連登仔：簡體方便過英文

人地淘寶開箱
連登仔：屌你老母支那仔比彈藥支那打貿易戰，咩咩屎萊姆正一支那仔
達哥淘寶開箱再教埋人地用淘寶
連登仔：有咩問題大把香港人用淘寶啦

人地去中國
連登仔：好人好者點會去中國，死支那仔
達哥去中國再教埋人申請回鄉證
連登仔：人地都係去做野，再開心share啫

達哥好恰？笑撚死人咩，事實係立於不敗之地

我就睇下你個龍門可以搬到去邊

以前靠取笑中共黎出名
而家出咗名就俾人揸住春袋聲都唔敢出

舊觀眾走晒啦

仲要chatroom ban 8964

得返啲00後

唔過兩頁

唔過兩頁二

呢個真 當年睇佢嗰班讀緊書 晚晚睇都得
而家呢班個個都出晒嚟做野 仲邊有時間心機睇佢兩個鐘

佢仲未投共嗰陣我都有開黎當電台聽

唔表態都算
Ban講六四觀眾根本係做緊中共做嘅嘢

勁共勁共 答對了

唔過兩頁
啲小學雞仲係到死咬啲人屌佢係因為唔表態

唉。

一次又一次利用我地嘅loyalty
利申：忍到殘體事件

佢咁多年言行從來都唔牽涉政治既話
咁梗係無必要講64/69

但佢唔係吖嘛 往年都有提
今年突然乜都唔講唔提
根本就係自我審查 唔存在咩逼佢表態

個focus位唔應該係表態
而係自我審查 班達粉就成日執住表態黎講

出面仲有一堆戇鳩話人紅衛兵

牙達已經唔計好多鑊
俾第二個一早收左皮

狂ban 600 秒

變質 失哂望講吓都唔得

連登神台最頂得係佢
呀澤 森美果班1,2單野就由神台跌落黎
只有達狗三番四次奶共幫手文化侵略香港人,仍然咁多達粉扮中立死撐

依加係香港生死存亡
你老母班達粉仲可以照嘻嘻哈哈
sorry 我真係笑唔出
以前成日將兄弟掛係口邊
依加生死存亡面對強權就沉默
要錢開donate 實大把兄弟比錢你
點解要為錢向強權低頭
依個已經唔係我認識既達仔

利申:個陣因為自稱把聲似劉以達而叫自己達哥已經有睇達仔既高登仔

而家仲死撐達哥既人好多都係00後，達哥出左名先鐘意佢

達哥黃金時期已過 講嘢都冇以前咁放